拿傑迪錫：唔愛巴塞？證明你唔愛足球

拿傑迪錫：唔愛巴塞？證明你唔愛足球
新浪網 2017-09-22 10:00:4

根據《世界體育報》報導，巴塞中場拿傑迪錫近日表示：「如果你不喜歡巴塞足球，那說明你不喜歡足球。」

拿傑迪錫近日通過The Players’ Tribune表示：「為巴塞效力是我已完成的夢想，如果你不喜歡巴塞足球的話，那說明你不喜歡足球。」

對於自己的妻子，拿傑迪錫表示：「當我認識我的妻子時，我感覺到自己真正擁有了踢球的動力，我的職業生涯也從此提升了一個水平。」

對於美斯，拿傑迪錫表示：「我有幸與世界上最好的球員踢球，能夠天天在他身邊踢球是我的榮幸。」

最恐怖既係唔知ag有幾愛巴塞

@我愛疤塞

我斯疑佢巨龍紋左會章

怎樣才算愛足球

低鳩能

逼人食屎都有嘅

如果你不喜歡_ _的話，那說明你不喜歡_ _。

白撚痴
等睇轉個撚頭比人賣走 比AG取代

對於自己的妻子，拿傑迪錫表示：「當我認識我的妻子時，我感覺到自己真正擁有了踢球的動力，我的職業生涯也從此提升了一個水平。」

痴撚左線

乜都係踢球，就黎柯篤靚屎都係踢球所造成

依條撚樣退左休隨時搞個踢球教去洗人腦

拉傑迪>摩迪

扮咩呀，皇馬肯r你過去，你貼錢都黎唔切啦

何況人地唔要

我愛巴塞

華斯基斯都完爆拉傑迪啦

唔愛巴塞？證明你唔愛狗仔

只有疤塞係踢緊足球

on9啦你
拿卡錫迪喺法國國家隊前過賓斯馬
點會唔要佢

保連奴>>拿XX

sor 我鐘意貓多過狗

咪玩啦清
你地又寶寶又a豬，完爆個華乜司機啦

收皮啦你，賓斯馬有咩資格國家隊
u21都未夠班
利申反賓

清你老母咩

Sor囉 唔post反疤news你會唔會開心d

證明你唔鍾意睇戲？

所以話死疤狗乞人憎唔係無原因架